指控警方性暴女生吳傲雪 收簡體字恐嚇訊息 稱掌握她行蹤會輪姦她

早前在中大和校長段崇智會面，並在會上公布自己容顏的中大女生吳傲雪，今日傍晚見記者，透露近日收到來自香港或大陸的恐嚇訊息，包括以簡體字寫的「你住哪裡，行蹤如何我們十分清楚，若再看到你出來亂後果自負。」
吳傲雪向傳媒展示她收到的恐嚇訊息，包括寫有「天拿水等緊你」，恐嚇她一年內會輪姦她，安排五個黑衣人將她帶走，之後在「無人山」輪姦她等等。吳傲雪指這些恐嚇訊息內容非常仔細，而收到訊息的電話號碼，只有被捕時提供予警方及小部分親友才知道。

1020九龍遊行

而收到訊息的電話號碼，只有被捕時提供予警方及小部分親友才知道。

死黑警

死差佬

上國際 話中共要搵人輪姦佢

黑警不嬲有team 人part 埋啲tier 14 去嚇受害人

咩係tier 14?

陰鳩啲狗

中大校方同她既朋友家人一定要好好保護佢阿

14k

please google it ~

我們都是吳傲雪

黑狗，你班撚樣唔怕天收嗎

好欣賞手足
想當年喺到問咗條問題
俾人鬧足幾十頁屌柒我唔識google
竟然無人屌問問題位手足仲有答案喺到

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

煲上外國
越多人關注越安全

陰九班狗 我鐘意

狗狗出賣被捕者資料
比人陰到啦毅進仔

有武警check到好奇咩

煲到大一大

傲雪唔嫌棄，我想一世保護佢，不求任何回報